Un mic demo ce se foloseste de clasa abstracta Map definita in pachetul ro.infoiasi.gpxtrace.maploading pentru a incarca o harta.

Demo-ul foarte simplu e in ro.infoiasi.gpxtrace.MainActivity

Target Android : 4.0.3 cu Google APIs.

!!!IMPORTANT!!! 
* google-play-service_lib este o dependenta a proiectului.

* TREBUIE sa fie in acelasi director ca si GPXTrace si sa fie importat in eclipse impreuna cu GPXTrace daca folositi Eclipse.

* Daca folositi alt mediu de dezvoltare ... have fun :)
